[創造歷史] 一齊創造Lihkg最陽剛既post

本post只限藍字巴打留言，
如有藍字絲打留言者，今生下世下下世做雞比狗屌；
紅字巴打留言者，今世下世下下世做鴨比基佬玩屎眼；
紅字絲打留言者，今世下世下下世比毒撚性騷擾孤獨終老

OK

明知故犯，抵撚你死

好多港女仲有陽剛味過港男

鳩都冇碌，貍貓扮太子

已經有個垃圾臭閪負皮 d haters真係呢

黃色點計

唔記得左仲有黃色

望遠巴

召喚成功

笑

Ok

我發覺最陽剛既po係成人台招sp個po 成po都係撚